一人N個 鍾意/推緊 嘅 聲優/ACG歌手

想知依家喺連登邊個人氣高啲
可以講埋點解鍾意/推 有圖更好 有人講過都可以再講

順便投個票
留港勢 唔會飛過去但會喺香港以各種方式支持
飛行系(現地勢) 會飛過去支持佢

我先
釘宮理恵

當年睇虎與龍入宅 中哂釘宮病 傲嬌嚟講冇邊個超越到佢

田村ゆかり

男既松崗 信長
女既愛衣 李依

鍾意：Trysail
推緊：水瀬いのり，鬼頭明里

芹澤優 芹澤優 同 芹澤優

單推楠木

伊波杏樹

ching你user名....

唔俾？

原來鐘意同推緊可以係唔同

LiSA Aimer

我唔識分吧

田村ゆかり
希望月尾可以順利去到日本同佢慶祝生日

南條愛乃

楠木ともリ

種田梨沙

May'n
kalafina

陳奕迅

鬼頭？

吳業坤

牙夢人就係咁既質素?

黑沢ともよ

Trysail, 尤其是ナンス

我都淆底6月未必去到